有冇人屋企有養動物又砌模型架？

會唔會噴油？砌到中途點保管好？最黎display 點算...

有，既放棄模型

出面有噴場租

冇養，可以睇下av油對小動物有冇害

少少地咪喺後樓梯噴

有抽油箱會唔會好d 呢？

有養 仲要睡房噴

抽氣箱
廢料瓶
窗台
飾櫃
我養細種狗